海洋公園啲大陸遊客真係痴撚線

排排吓動感快車
側邊突然有一大班藍衫大陸人直插入嚟
我見到即刻叫佢地排返去後面，點知比佢哋直接無視咗，佢哋仲要越插越前
唔識規矩嘅大陸人 我屌你老母

叫職員 + 屌鳩佢
支那人話係唔得㗎，一定要屌先得

既然規矩已經無用
唯有用非法手段

年年去都發生 根本唔單止海洋公園係咁 迪士尼都係 根本就唔會正視依個問題

佢地6條友左右 喺側邊直行直過，叫佢哋排返後面嘅時候，唔知佢哋係真聽唔到定扮聽唔到，繼續直行
附近仲要冇職員，前後啲人除咗我同我朋友就已經冇香港人

上個月去迪士尼嘅時候 反而冇見到有大陸人插隊

你好運姐

你插返佢轉頭

人哋插隊唔代表我都要插隊，我相信香港人係識規矩嘅

當佢狗咁屌就得㗎喇
班人冇廉恥嘅

細個去海洋公園嘅時候冇乜大陸遊客，不知玩得幾開心

樓主坐左幾耐？呢到係中華人民共和國廣東省大灣區香港市

海洋公園聽唔到廣東話

除咗職員真係冇乜

佢地根本冇插隊嘅概念 覺得行埋去就得

其實唔應該去呢啲係服務人民幣

大陸人打尖真係唔駛用腦。係身體自然反應來。
所以話大陸人大部分都係賤鏟來

人地就係睇你咁老實,守規矩咪走去恰你囉
對住d仆街做乜鬼君子,盞自己蝕底
搵埋d朋友直接走埋去屌佢啦
利申:淆底毒撚

冇本地人去
票都撚貴 俾哂支那

我都係之前買咗張年票所以今日先去

我上次指撚住佢個頭屌左五分鐘先肯走

你唔撚識擋住佢咩垃圾

去過幾次迪士尼都無試過俾大陸人打尖,但上年去一次海洋公園已經俾人打左2,3次 會唔會係因為迪士尼團體飛貴d,d垃圾蝗蟲唔撚去?